其實點先可以同d 同事混熟?

返左新工兩個月，雖然都係自己做自己野，
但比人安排坐左好遠，同左第二個部門坐
同自己部門同事隔左幾行
平時冇閒計傾，工作上又冇需要交接
人地日日就一齊食外賣
我就自己一個食
其實都唔知衰咩

打鳩佢地

番工
你估番學咩
唔好搞咁多野啦

起碼請食飯

咁熟做咩？

手足

要睇返公司d同事
後生個d基本上好快熟
年紀比較大既 就傾下d 8掛/生活野/劇 開下話題
唔啱傾個d⋯⋯想熟都費時理佢

你又話想同同事多啲話題

做一陣就走啦 熟乜鬼丫

坐得遠其實冇影響，因為男人嘅友誼都係發生喺男廁！

公司廁所就係特登整到好窄好細
唔會留得耐

但如果冇啦啦走過去人地個位搭嗲好似好odd

有同事傾下閒計冇咁壓抑
當然唔係話要同人做朋友，冇可能
但宜家好似0存在感咁
如果係咁，做都做得唔開心啦

做愛

俾人擲去last row自閉位坐，爽爆

認真，唔好特登去同人混熟，會好奇怪，會熟嘅慢慢就會熟

通常同隔離位熟

試過有同事約放工飲野 但唔多想去約幾次都推左
Lunch有時會同D同事一齊食 但有時會想自己一個食

有無人好似我咁 定係我太毒

我起底有個po就係學點同同事吹水...
不過到依家我都覺得同佢哋食飯吹水好老尷
因為我個人比較直 成日都好驚會講錯野...
次次都步步為營戰戰兢兢...

同第二個部門啲人食？

返工何必講感情
混熟埋堆
到頭來大家鬥篤大家灰
何必熟呢

我都中意自己食
有自己空間爽好多

點解要混熟？

一個人食飯都唔知幾爽

總係有啲人會熟得好快攬頭攬頸
自己就好似異類咁

之前返過份 d同事都大年紀 完全搭唔到嗲
好快就resign唔撈

唉
人生路不熟
有人磅下點都心理上好d
不過連登仔咁強大自立，唔會明

買零食問人食唔食
派口罩

same

咁你識做啦

有冇諗過唔係連登仔強大自立
係你太dependent

pantry 放工撞到r水吹

熟來做乜

每年review，老細話希望我同d 同事多d 交流傾計..........唔好好似同部門另外一個同事咁.....

屌你返學咩

一個先好
到時一齊食飯都傾公事 你就知死

話說之前同一大班同學食完飯後各自分道揚鑣，剩低我同另一個完全唔熟嘅同學一齊撘地鐵。

我哋一開頭傾下學校啲老師、學業上嘅問題等，但係傾傾下就傾曬所有學校嘅嘢。我哋兩個企咗喺度dead air咗一分鐘，為咗暫止呢段尷尬嘅死寂，我哋開咗一個更加尷尬嘅話題。

（btw我哋撘緊藍線列車）

佢：你去邊個站？
我：我去堅尼地城站呀，你呢？
佢：我去灣仔站。
我：咦，我成日去灣仔站喎。
佢：係咩，你去嗰度做咩？
我：補習囉。
佢：哦～我平時去開天后站補習㗎。
我：我反而冇乜去天后站⋯⋯
佢：唔緊要啦，我都冇去好多站。
我：例如呢？
佢：例如香港大學站、西營盤站呀⋯⋯
我：我都冇去過西營盤站，好似聽人講幾靚。
佢：係咩？
我：係呀。

（死寂二十秒）

佢：你有冇去過金鐘站？
我：梗係有啦，好似聽講宜家喺金鐘站開咗南港島綫。
佢：我知呀，我想去下海洋公園站。
我：我都想。
佢：話說你有冇去杏花村站嗰頭？
我：好似冇乜。
佢：我都冇去過。

（死寂三十秒）

我：咁上環站呢？
佢：上環站咩？
我：我話你有冇去過上環站。
佢：有呀，嗰度好舊㗎嘛，唔知邊度會同上環站一樣咁舊呢？
我：唔知喎，炮台山站？銅鑼灣站？
佢：銅鑼灣站好多人㗎。
我：係呀，不過中環站、北角站都多人。
佢：因為好多人要去嗰度轉車，但係我唔明點解啲人唔去鰂魚涌站轉。
我：因為好似要行好遠。
佢：係咩？
我：係呀。

（死寂二十秒）

我：好似聽人講你成日去太古站嗰度，係咪真㗎？
佢：你又知嘅？
我：我聽人講呀嘛，咁你去嗰度做咩。
佢：返屋企囉，我屋企嗰頭。
我：原來係咁⋯⋯咁咪好方便囉，撘幾個站就可以去到柴灣站。
佢：方便咩？
我：方便呀。

（死寂三十秒）

佢：你去唔去筲箕灣站、西灣河站、杏花邨站嗰頭㗎？

就係咁，呢個係我最尷嘅conversation，分分鐘辛苦過DSE嘅口語溝通。所以從此以後，我哋冇再傾計。

利申非鐵膠

返工就返工啦，做乜撚野要混熟？！你估依家返工係返黎開party啊？！

可以一個人食飯咁撚爽你都唔撚珍惜

冇錯。。
有人話使咩識人
做獨行俠，公司有咩事通常最快死先
又話你唔合群又點

一個人食lunch睇緊呢個post
其實間唔中一個食都好爽

我認同，間唔中係好爽

請同事食零食/幫同事買tea

你想同人熟都好睇人地想唔想同你熟

我就試過咁諗結果搞到人地討厭翻我轉頭

相反，換左間公司之後，班同事就好主動撩我講野，叫外賣又問我跟唔跟

做自己野啦！慢慢你會知

格劍